今日開始有雨革前夕嗰種感覺

當年雨革我仲讀緊中學
放學就去派傳單仲俾啲廢老屌亂港
啱啱係西鐵站見到班着校服嘅學生喺度派傳單反送中
同當年真係好似
希望大家經過見到嘅話可以同佢地講聲加油

btw 希望唔好係下個雨革
希望大家可以尊重同支持所有衝嘅示威者

今次要贏！ 11號要人，12號唔該全部出晒嚟！！！

呢一仗不能再等5年

雨革撚有前夕